認真 大家見到d5毛post 可唔可以唔好推呀 推到熱門好陰都係5毛嘅post

見到5毛post 起底上一頁 甚至完全封鎖 就唔好再理班5毛啦

大家㩒起底同上一頁就得啦

我係見到熱門咁撚多5毛post 真係頂唔順 咁撚樣都俾推上熱門 講上環元朗5大訴求嘅巴打手足嘅post就上唔到熱門

標題打多咗’好陰‘

推

[唔好俾佢停] Beneath this HELMET is more than flesh !

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

呢個post 我淨係想俾巴打手足睇 唔好俾5毛霸曬熱門 要趕佢哋走

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

推推推推

如果大家覺得自己夠獨立思考嘅話，唔好完全封鎖啲五毛，封鎖晒就冇人指出佢地係五毛

你啱 咁都係起底上一頁 咩做法都好 都唔可以俾5毛係到轉移焦點